開天殺價、打蛇隨棍上

而家就係時候啦